打機headset問題

小弟岩岩買左隻hyperx cloud 2
諗住同fd打機方便啲
點知個mic出唔到聲
去control panel音效果度睇冇綠燈
但用Audition, audacity錄音冇問題
試過重裝driver都唔得
Google左好耐都搞唔掂
有冇巴絲打知咩事

補充番係用discord講野detect唔到

錄到音姐係mic 無事
discord 有野要set

點set?我已經將輸入輸出轉左做headset
Check過windows default都係個headset

好簡單,
reset to default 就用到